港島私樓妹嘅我，眼見一車車港豬運入黎港島返工

家住港島南區千尺私樓嘅小妹眼見每日朝早都有一車車分別來自新界九龍嘅港豬一臉倦容咁運入黎港島返工，身水身汗咁 覺得真心慘。
然後打份唔過20k嘅工 仲要比老細同客狗咁撚，夜晚又一車車運出去d公屋同豆潤咁細單位到生活，放假又要出去排隊食所謂隱世嘅劣食。
真心覺得港豬們慘過小妹屋企d狗，起碼佢地每晚都會吠兩聲示意想食低溫牛扒，生活叫做有d尊嚴。

利伸：小妺家族做生意的，男朋友係公司高層 年薪七位數字，明年準備聚小妹過們了。非哂命post，純粹分享個人感受。

Thanks ching幫小妹改錯字

請我食低溫牛排ok?

有錢人屋企d女仔係咪真係靚女d

小妹只會下廚煮比男朋友食

係大班眼中，中環寫字樓奴工同文華摩囉差冇分別

其實我地同普通女仔一樣，但係多數比較識打扮，比人感覺無咁俗

真心覺得港豬們慘過小妹屋企d狗，起碼佢地每晚都會吠兩聲示意想食低溫牛扒，生活叫做有d尊嚴。

俾我做你隻狗 ok?

你男朋友係你隻狗

每晚行落一層搭荃灣綫，感覺自己好似鐵達尼號三等艙乘客咁

想入form排隊

求包養

樓主唔駛出外國溝女咩
咁得閒日日望住人地返工既

平時工人煮比小妹d愛犬食，不過唔敢比佢地成日食，怕食慣好野食唔返狗糧

識自己去廁所 養埋我ok?

Ching誤會啦，我同細佬共用同一個lihkg帳號，佢的確過左外國讀書了

樓主係咪見過我
舟就係日日由北區反南區果d 港豬 人工仲要唔過二十k

有無諗過搞d咩

幫下你口中果d好慘既人？

比如做一間良心企業仔

仲養唔養狗

請善用起底功能
樓主巴定絲

認同真心慘